Gym啲噁心基佬可唔可以死撚曬佢啊

屌你老母望望望望你春袋
又柒又肥又唔識用機
有個大隻靚仔黎做深蹲
你就站正佢後面望實佢屎忽
啲大隻仔著背心做手臂你就跑去人地旁望到實一實
知唔知成間gym啲人都怕撚咗你啊
係人都知你用機果障特登叫得咁大聲
屌那星真係好撚恐怖

邊間

對唔住

home gym master race

唔想自爆, 真係有心理測陰影
做到一半都頂唔順出人

No money for equipments

直既表示有時真係忍唔住𥄫下仔

打死你

樓主辛苦了

影佢相俾大家觀摩吓

+1

其實我都係廢 得凳 powerblock 單桿同雙桿

講真我有時都會忍唔住望仔
但佢真係好恐怖，你又吹佢唔脹

用撚打我啦
用力啲

對唔住
你太正忍唔住要J你

好嬲啊

巴打一定好撚正

唔望下靚仔冇動力做

同你望靚女一樣姐

其實夠做
有埋rolling machine就齊

你同我都係望
佢係跟貼住人地再呻吟

尖沙咀Physical每日放工時間後
都會有個戴金絲眼鏡，成個許紹雄咁款嘅阿叔
包住條毛巾坐係濕蒸房門口𥄫人沖涼
條友一坐就個幾兩個鐘，得閒就係淋浴格出面行黎行去

呢啲人要掉畀popo打

咁你仲唔去影個大隻靚仔放上黎?
識唔識做野架你?

佢可能會好享受